【各位義士中秋節團圓，畜生在地獄團聚】阿仙奴19-20球迷吹水區 MMXLI

1左

1

阿！

雲加

[文長][中期檢討]希望大家入黎睇下我地現有既問題

914 915都冇btw

中秋節 反少他一次

就是神

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

得u反

原來我支迷雲棍 死哂圖

有請英超史上執教次數最多領隊

阿仙尼，雲加

締造光輝數十載 大敗次數

三球夠數未

四球又夠未啊

亨利:起碼都要輸五球

雲加:輸五球?無問題

摩佬:五球未撚夠啊 等我送埋份大禮先啦

扮下嬲先

雲加:挑 好撚巴閉咩 單場輸8:2都試過啦

雲加:喂,仲好似差咁d野

傻鳩雲加

雲加:夠啦

最新消息 四日炒六粒

哥帥:精彩

睇黎反雲多fans d圖仲未死

樓上25

阿狗幾多世紀未試過full team?😅

有矛人好鐘意食月餅

幾耐冇見過兩閘齊飛

中秋節想同爺爺團圓

你想自殺？

佢同我講下面好凍

PUSH

想找他了

毒過我

你hack我

成班有組織咁叫人唱美國國歌, 真係當人睇唔到背後有組織咩
根本大部份人都唔會跟到, 最後無人出來唱

Bellerin and Tierney in full training today at Colney. Great to see. Smith Rowe as well.

With Holding also involved today, Arsenal now have just one senior player (Mavropanos) not currently in full training. Obviously, Bellerin and Tierney will still be some way off being considered for game time, however.

@charles_watts

• Willock signs new contract

• Hector and Kieran in team training

It's turning out to be a good day 🔴⚪

鴨洲又扔鏹水

年年都係一個起 兩個就開始膩

冰皮

食4分1算啦

呢個真係不了

反雲狗落地獄拉@@

next iwobi

新禾b

u 我不計較

前排打開個冰箱仲有上年d冰皮 想拎比人食

好甜

正喎

細蚊仔個時已經g持大班

冰皮狗都唔食啦

你狗都不如

細個對眼精靈d

你一年都唔清一次雪櫃?

最大問題係沙卡補唔到位

冰皮蛋黃綠豆蓉好撚屈機

補左個腦先啦

星期幾有阿狗睇

賤種鳩乙jer夠未

楊枝甘露

星期日11點半

佢企位已經唔算太差

最大問題係mark mark下唔追
同埋單對單防守時做弱智野

沙加 真係廢撚到癲

唔識食香港師奶最愛

沙卡定位好怪
長傳準
有遠射
但慢同技術並打唔到攻中
防守....唔使講啦
功能太單一....

唔撚岩踢英超 完

黑芝麻流心
正

黎踢港超
愉園需要佢

祝各位迷雲黨中秋節快樂

希望每年中秋可以見到各位手足

佢係德甲係新沙比
德甲迫得唔緊先比佢睇定長傳遠射

幾時先有人剪番條 This is why Xhaka MUST LEAVE Arsenal - Stupid Mistakes Compilation - HD.

Fifa rating唔止呢六個數值

坦狗其實都好廢
對面用個中堅打閘
D傳中冇下傳到
下下大力bang落去
隊友點接呀

Wilfried Zaha wants new agent after failure to secure move to Arsenal or Everton in summer transfer window

唔係話勁bang就好波架楊師傅

Holding training. Gunnerblog mentioned this week he might feature v Frankfurt.

This picture is from today and Willock is training. Good news

收皮啦
再嘈我唔撚踢
搵你落場踢左閘

等對手難d清同比牙羊入攝姐

周浩鼎個頭咩事 十兄弟咁款

我成日覺得雲膠買佢返嚟係想佢做類似以前比堤嘅工作, 但實際上除咗都係左腳同有長傳, 其他差幾班

Life as an @Arsenal fan has been hard at times 😂 🤦‍♂️

Where would this team finish in today's @premierleague ?

Cls

If there was one Arsenal player you wish we never sold, who would it be?

Sagna, Nasri, Clichy, Adebayor, van Persie, Ramsey, Cazorla, Henry, Vieira, Ramsey, Alexis, Fabregas, Wilshere, Gnabry, Song, Oxlade-Chamberlain 😭

@Aubazettes

Miquel踢緊邊隊？

721元朗黑夜 追究到底對抗白色恐怖

法比狗>Henry >no.1 fan>韋拉>Ramsey >卡zola>其他

YUI bb 都變大媽了
I’m old

我

Molamola

頭髮

爺爺

願我雲加歸工廠

願阿仙奴解散換取香港獨立

快啲解散 就嚟頂唔撚緊
做香港人真係好辛苦

但細數高左 大數都唔會弱左咁多

真....

913中秋要人!!

公海

各區集合地點!

油麻地、佐敦、尖沙咀: 梳士巴利公園(太空館附近)
荃灣、大窩口、青衣: 荃灣公園(海濱長廊)、青衣海濱長廊
葵興、葵芳、荔景: 林士德遊樂場、葵涌運動場
美孚: 嶺南之風
太子、旺角: 花墟公園
荔枝角、長沙灣: 長沙灣遊樂場
深水埗: 通州街公園
油塘、藍田: 油塘道遊樂場
將軍澳、寶琳、坑口、康城
中西區（西區、中環、金鐘、半山、山頂）
灣仔、銅鑼灣、天后、炮台山: 維園中央草坪
鰂魚涌、太古、西灣河、筲箕灣: 沿海旁
小西灣、杏花邨、柴灣: 柴灣公園
鑽石山、黃大仙: 黃大仙廣場
九龍灣、牛頭角、觀塘: 觀塘海濱公園
大圍、沙田、馬鞍山 : 沙田百步梯
元朗、天水圍: 天水園公園
屯門: 屯門公園
南區: 鴨利洲風之塔公園

仲有獅子山同山頂人鏈!

無問題

燒呢屌

【特稿】英超死黨一大籮

【Now Sports-體育】友誼萬歲！從小在車路士成為好友，曼治和迪勤懷斯今各為其主，依然有緣在英格蘭代表隊重逢。足球場上除了講金，也可講心。

曼聯
同樣出身自紅魔，連加特（Jesse Lingard）和相差5年的後輩華舒福在場上合作無間，也會經常一起度假。連加特改了華舒福的花名為「豆芽」，亦曾在2016年曼徹斯特內戰為對手出頭，他說：「無論發生甚麼事，我都會撐他到底。」

利物浦
克羅地亞後衛路夫蘭和埃及球星沙拿，似乎有緣一線牽，自從2017年起成為好朋友，前者說：「自從他第一日加盟，我們已有一種聯繫，或者出身接近，我倆無所不談，一起飲咖啡、說笑話。」盛傳路夫蘭今季留隊，全因獲沙拿力挺。

熱刺
阿里自2015年加盟，迪亞早1年由士砵亭回流，前者攻，後者守，兩人同為英格蘭人，同鄉三分親。阿里坦言：「愛這個字，絕對可形容我倆的關係。」

阿仙奴
鋒線上的好拍檔奧巴美揚和拉卡錫迪，不約而同在法甲成名，前者於去年1月來投，閃電融合，心有靈犀。「我倆是一見鍾情，友誼永固，經常都是他博到12碼，然後交給我操刀。」奧巴美揚對拍檔有讚無彈。

簡奴：英超對手懼怕比比

前阿仙奴射手簡奴，認為球隊天價新翼鋒尼高拉斯比比是極有用增援，他預計比比能為兵工廠帶來大量入球和助攻，而且其他英超對手，已開始懼怕比比。

科特迪瓦國腳比比，今夏以7200萬鎊加盟，成阿仙奴史上身價最高球員，他本季場均造出3.8次成功盤扭，當中包括成功扭過華基爾雲迪積克，後者過去49場英超都無被扭過。

簡奴表示：「比比是個好球員，擁有閃電速度，可謂能傳擅射。英超風格全球獨一無二，新球員要時間適應，但比比已做得很好，會是奥巴美揚和拿卡錫迪的好拍檔。英超其他對手看見他，肯定已開始感到畏懼，他是很好的增援。目前他還未入池，但他需要時間融入新聯賽，只要他不斷嘗試，入球和助攻將滾滾來。」()

「我也支持香港警察！」

內地網民向港警送月餅

臨近中秋，又係賞月食月餅嘅日子，但香港因為反修例事件亂哄哄，警察無故被黑衣針對，壓力極大。內地網民心痛香港警察為守護市民日夜勞碌，特意為阿Sir、Madam們送上月餅、送上祝福！

得返大陸囝撐警

今天非紅日

我地大埔海濱公園都有

移民大灣區咪有紅日囉

不了

我係中國人啊

big bay area

拎左blue id card未？

坦打wb 啲出波好啲

一月過黎

有pepe唔使佢啦

情感 法比
實際 風扇

三個波先夠踢

pepe上場對熱狗已經成日扭

扭唔係問題 射好啲啦啲波

AP24
anybody 9up?

?

無得收早好撚悶

Same

唔洗返工

老細鍾意返就返

無工開

咁人生仲有咩意義

唔岩kickball 完

直接處決啦

快d死

收3:30

Dnlm

吊奶星 扑咗樓主依件反雲狗先

無追PO 初頭唔係話生意都唔錯
只係周轉問題?

比人停哂d野啦 不過生活還好

咩事俾人封殺

提早收工食飯

飯幾時都有得食
工唔返就冇

下面係黃 上面係藍 仆左街

女子隊踢歐聯炒人4粒
想問吓男子隊做緊乜鳩

好正常 唔藍都係中立啦

上面班友收成期梗係藍啦

我住果頭夜晚都冇乜人敢叫 啲花園更加冇ryo狗份

反雲9！！趁中秋清理門戶

翠麗花園係垃圾 我嗌幾次都無人應

星期日我韋碧克降臨鏟草

又多一對gay 友

雲加想開心 為什麼雖要等

其實啲愛狗國撚一齊出黎都算係焦土行過都寸草不生 唔想幫襯買野 奧海城

Joe Willock: Of the 91 players to attempt more than 5 dribbles, @Joewillock is one of two players to boast a 100% dribble success rate in the Premier League this season; Arsenal teammate Dani Ceballos is the other

一諗起下年後防正選
Tierney Luiz Saliba Bellerin
Leno

奧海城又黎

Leah

阿狗月餅節快樂

仲有2個半鐘

老細: 1630開會

勁撚到

有冇手足知我機背爆哂去apple trade 唔trade到新機

本身回收價再減 同你收

願意用沙加正選到退休換取香港獨立

咁我去先達幾舊水換左塊玻璃先

u 心地唔好

1600即切月餅飲酒

食 TA

個個中秋都咁多節目

照食有9小妹

識食

男人就唔食得?

老細心地唔好

無節目

出去打藍絲啦

期待今晚有藍絲做沙包

今晚酒店多p

全部私了

打怪練lv

小妹用碌鳩bin c

阿狗劉伯溫

上網講就兇狠
打藍絲

大家咁話
今晚去唱歌

唔喺香港

講得好

九月尾十月頭去台灣or南泡or九州好

on9
唔通直播比你睇我打藍絲咩
上次青衣圍藍絲甚至開拖我都有份參與
去篤灰熱線篤鳩我灰呀屌你老母

勁牙

九州>台北>泡菜

似你咁成日係網上面搵存在感搵罵戰都唔出去做實事咁垃圾咩
冷氣軍師係到做假膠 垃鳩圾

今晚睇你表演

其實你呢啲社會垃圾真係好煩
又要消費勇武同行出黎果班既光環
又要係到指指點點做假膠冷氣軍師
你人生係咪失敗到要咁搵存在感?
呢幾個月 我絕對相信你條垃圾一次都無出過黎
鳩噏唔係問題 大是大非前 做少日假膠on9好難咩

ching咁沖動 唔戴頭盔

中秋都大戰

呢期係燥左啲
青衣果邊都成日比偽黃偷資源
捐完物資又比偽黃偷
沒完沒了
仲未捉到人

我可以做證 Ryo唔係鬼

假膠遇上老婆清

好

佢果啲假膠係呢啲時間就潛下水啦好心
我地就出去發夢食蛋 再唔係走佬咁走
家陣我地出去既唔係窮到無飯開 點解要出去先
係因為社會既唔公義
真係忍唔撚到啲假膠呢個時間都仲係on99咁

係 上次我地屌鳩班狗佢粒聲唔出 陰陰咀咁笑

消費勇武 光環撚 快d出黎講句野

屌兩句又唔見左
呢啲垃圾

咁都有罵戰
連登啲嘢 真膠假膠都唔使在意啦

中秋節快樂牙跛狗
搭嗲屌埋你

跛狗社運食女
抵屌的

屌我把撚

中秋節快樂

探埋我老人家先

中秋了
普狗 豹縮 回家未

行山定去你到cow女好

我去海濱幫手搬野之後過深水埗再番海濱

有矛人上c 子山 識女女牙

梗係冇

跛腳上唔到山

有冇溝女手冊

搵女揹

社運溝女爛賓州死

Push

好過成世冇得用

All except 支那>>>>>>>>>>>>>>>>>>南泡

中秋快樂

普狗
掛住你了

中秋節最想同雲爺爺做節

跛狗唔好牙
支持住

傻鳩

爺爺話下面好凍

你落到去幫佢含返熱

Glen Johnson has urged Unai Emery to fit Mesut Ozil in the team saying 'he is one of the best players in the Premier league' and a 'genius'.

有波睇果陣會上黎的了

仲有大陸狗strong hold

咁低能點搞

又搭唔到嗲了

攬炒喎

世界上應該無其他國家搞到咁亂
個市都可以唔冧

香港人炒樓就叻 攬炒

同包皮一齊做廢中了

年年都無女陪

沙田同九龍區差唔多貴

交通方便 唔差過好多九龍區

今晚去日本了

屌你

但係要塞隧道返工

起好先算啦
啟德個班仲等緊

無得pro

誠哥

希望佢個仔都好似佢咁勁

'He's a warrior' - Kanu backs Henry to bounce back and get Arsenal managerial job

“He’s a warrior,” the Nigeria legend exclusively told Goal. “Somebody who doesn’t give up.

“I think he did it [at Monaco] but it didn’t work. But it’s always good to go and get the experience and see how it works.

“If it goes good or it goes bad, that doesn’t change who you are. You have to keep going and I know he is not someone who takes defeat.

“He wants to win, so he will bounce back and coach again at a good club.”

Rich

前阿仙奴射手簡奴，認為球隊天價新翼鋒尼高拉斯比比是極有用增援，他預計比比能為兵工廠帶來大量入球和助攻，而且其他英超對手，已開始懼怕比比。

電訊盈科 俾佢玩到

ok=.=

羅寶冇返工？

搵緊工

軟飯

羅賓全職搞老豆搵仔

無錢最難頂

買左仲未玩過

做唔做旅遊業

香港都收左皮

Mertesacker on 0 Arsenal players in 🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿squad: "I was shocked. No senior England players. That’s unacceptable. That’s a failure. You see players from Tottenham, City, United, Liverpool, Chelsea. They all have players there – and not 1. 2 or 3. That’s what we need." [@TheAthleticUK]

5反了

而家d人好鐘意利用小朋友

我屌你老母啊

做雞 都比做犬好

新界仔出城咪又係咁生活

起碼條路暢通啲先
東廊落東隧一年塞過一年

Tst出mk 有咩巴士

上app查啦=.=

吐露港,大老山,獅隧都會塞車

矛裝9巴牙 又爆左data

爆data又上連登

裝app用貢多data😩google算

求其上架經彌敦道嘅都得啦
2, 6

你尖沙咀邊度去MK邊度

彌敦道去旺角站

2/6

已排隊做開黨鐵撚

1a囉屌

28都得

到左 訓過埋站 去雅蘭

weak到

基本上 8成巴士都到

係
乜撚野車都會經旺角出

Arpo24
好彩買左pes過中秋

認真傻閪先玩pes

開名啦

仲玩PES
咩版權都無

早x

聽講住果邊啲看更都係藍絲

屌你老尾

中秋限定

入波衫

PES 先好玩 年年fever

好似有Patch

得啦
歡迎大家恥笑我

請支持弱勢pes

我堅定不移企係pes依邊

你lan啦-,-

支持pes 我買左兩隻

我買左十隻送比d親戚

係呀 我出錢嘛

太煩
又冇人玩連機

一晚食兩餐飯=.=

ci妹連屋企人都煩過人

-.-佢邊止兩餐

孤獨中秋

抵啦

真

中秋你注定一人

Kieran Tierney is a class act. A 15 year old boy was bullied and his Arsenal top burnt by those people with cigarettes.

Tierney gave this boy a signed Arsenal top with the words 'Stay Strong', coupled with a beautiful letter.

[@ScottishSun]

Mourinho on Alexis: "I always felt Alexis Sanchez was a sad man. And I think in every job you have when you are not happy it is not so easy to perform at every level. But maybe I just couldn't get the best out of him."

夜晚又要賞月

Welbeck: "I have so many great memories, especially winning the FA Cup final in 2017. We were up against a good Chelsea side & it was a very good performance that day. To win the cup was a great feeling & it was a really big high for myself personally" #Arsenal

Elneny on Ozil "Mesut is an amazing man. He's a person I really care about. We had wonderful moments together at Arsenal. Of course I spoke with him before my decision to come to Besiktas. He advised me to join Besiktas. After I completed my move, I called him & invited him here"

自己踢垃圾聯賽都要叫人陪
傻鳩

The feeling at Arsenal is that Dani Ceballos will stay at the club beyond his initial loan deal. No approach made to Real Madrid yet. #AFC

好期待泰仔

黎搵我？

踢咗四場就啱feel？

練波羞辱梅屎真係大快人心

1個月咁快有feeling

施巴路斯：「我非常感激現在的一切，這是我來到這裡的第一天，就好像是我來這裡踢球已經10年了。我熱愛這座城市，我愛英超，我深愛著阿仙奴。我真的很高興能夠成為這家偉大球會的一員，我幾乎找不到阿仙奴與皇馬之間有任何差距（I’ve hardly noticed any difference in size between Real Madrid and Arsenal），球迷們非常熱情，喜歡自家球員。我喜歡每個人對待我的方式，他們對我充滿信心。」

依家隊阿仙奴勁過皇馬啦on9

慘...

少咗件垃圾iwobi拖低我廠水平

Still better than A milik

Arsenal players confused by Unai Emery’s tactics, writes Alan Smith

Arsenal legend Alan Smith, who has close connections with the club:

"I have heard whispers, after all, that some of the players find their manager’s instructions confusing, that they do not really know what he wants them to do."

Concerning if true.

Emery press conference key points:
* No return date set for Bellerin/Tierney. Will play for U23s first.
* No injuries to Xhaka/Torreira.
* Pepe training well. Ready for Sunday.
* Willock’s new deal a ‘good thing’ for the club.
* Will announce the five captains next week.

@charles_watts

好波！

Opta says Arsenal have kept just nine clean sheets in 42 Premier League matches under Unai Emery but two of those were against Watford last season.

聽唔明佢d英文

話佢唔識波姐

係場邊亂咁指黎指去當俾左指示

之前睇鈀區 佢哋都係咁講愛狗

淨係夠膽去見d無力打佢既長者

事實

拿卡傷到10月

BREAKING ‼️

Alexandre Lacazette has been ruled out for the rest of the month. 🤕

#AFC

扯咗

nelson要出動了

Lacazette ruled out until next month with the ankle injury he has been suffering with since the Emirates Cup.

Auba打返中

阿狗永遠無full team

Show Blocked User - 紗倉真菜老公

Show Blocked User - 紗倉真菜老公

仆街啦去

阿g想我貼你大頭？

紗倉真菜

Laca rule out until oct

wa diu一上黎見到d咁既野

各位中秋節快樂

仆街死啦屌你老母

沙田新城市

我屌

拿卡傷左 想睇拖細爆ceballos pepe ozil auba

Emery press conference key points:
* No return date set for Bellerin/Tierney. Will play for U23s first.
* No injuries to Xhaka/Torreira.
* Pepe training well. Ready for Sunday.
* Willock’s new deal a ‘good thing’ for the club.
* Will announce the five captains next week.

估計陣容
Nelson Auba Pepe
———ceba———
——xhaka guen—

作客屈福特踢352 會唔會好d?
泰仔比比鳥浩鼎未出得，踢4後一定失波咁
Auba Pepe
C8(Ozil?)
細爆 拖
Kola Amn
papa luiz 柏芝
leno

即係下星期公佈黎緊會清洗邊幾個

中秋節快樂
波台狗18號維園見

我諗係
1st Xhaka
2nd Papa
3rd Auba
4th Laca
5th Özil

Arsenal fixtures Alexandre Lacazette is likely to miss:

Watford A
Eintracht Frankfurt A
Aston Villa H
Nottingham Forest H
Manchester United A

17號
2禾b

想試下做gym，以前未做過，有冇手足知道邊間gym啱新手

想去城城代言果間

旺角行一轉

逝者已矣

喺阿狗rehab
返聖伊天踢

4號比saliba啦

驚比人呃

Pure

Saliba

康文署

你邊到做，練到你一成都一拳一件

真係鐳射炮

建議你食肥少少先玩

如果你唔係諗住玩到去比賽個d係屋企舉下鐵 落街玩下引體 都夠

Physical學生都唔貴啊

laca傷左 後備前鋒用邊個 john-jxxxx？

我估會轉踢442

必要時可用細梅打前

Image: Arsenal legend Robert Pires with William Saliba in Arsenal training this morning. #afc

第二張 好似x高達出炮咁

細梅打氣就夠 唔洗出嚟

Btw 唔知會唔會有得出燒呢

Bob叔live好撚好笑
抽埋軌水

仆街聽bob叔聽到唔洗訓 笑到仆街

新。馬場

聽聞有料到

新華社昨日就本港8．31示威發表時評，強調中央不會在原則立場問題上讓步，有「三條底線」不能觸碰，包括危害國家主權安全、挑戰中央權力及《基本法》權威、利用香港對內地進行破壞滲透活動，明言若有人敢觸碰、挑戰，「不但其政治圖謀註定徹底失敗，而且必須承擔違反國家憲法和香港基本法的法律責任」。

除了願榮光 近排有咩歌好聽

講得好。

但你仍然p牌

點先甩p

訓了

拎支Chinazi旗去天安門升起佢就得

早

琴日d 人唱歌話班狗又唔做野又唔讀書唱得幾好笑

又咁早

訓唔到

呀！！！！！

Emery on Mustafi: "I don't know exactly what was in his decision (to stay). He is working every day with a big motivation & good experience. That is what we want, training with good experience, helping & after, giving us his performance" #Arsenal

Emery on Mustafi deciding to stay: "Mustafi decided to be here & when he decided to be here, he’s like any other player. Of course I respect his decision. When he decided I spoke to him & said, ‘You’re one more in the squad, I’m going to work with you as other players’" #Arsenal

Fuck off Mustafi

唔係米九咩 睇背面都認到

愛狗咁講即係雪到佢變梅乾

p牌仔

有冇手足去愛丁堡保護學生妹

去天水圍

中央政發委在微信公眾號發表文章，指內地為香港青年提供很多機遇，呼籲年輕人將眼界放遠，強調拿著激光筆，肯定畫不出五彩的人生。文章承認，年輕人面對就業難，工資低，房價高，但出路不在西方，而是自己的家，只要將眼界稍稍放遠，不要封閉在香港本土人的環境，不要困死在只說正宗粵語的小圈子，向北望去，內地可以提供更多就業、創業、創新及學習的機會。

better me

P牌仔

Mertesacker: "The coach wants to bring us back to the Champions League & the technical director wants to deliver the best recruitment, which the club hasnt seen for a long time. We want to have trust from the fans that the people in charge can deliver. That got lost definitely"

Samuel Umtiti new injury; 2nd metatarsal of his right foot, estimated 5-6 weeks off. He hasn't played a single game this season and only 15 last season.

香港反送中運動高漲，敏感之際，中共中央港澳工作協調小組人事變動，習近平親信、公安部長趙克志出任港澳小組副組長，港澳辦主任張曉明疑似被免去副組長職務。

換咗第二舊屎

急要人九龍灣有冇手足得閒高薪

天西勁多防暴狗

有冇得俾錢請人斬依家呢班藍衫軍
有冇人有門路

預左啦 仲要可以涼冷氣

Unai Emery Insists Shkodran Mustafi Still Has a Future at Arsenal After Summer Transfer Breakdown

班cc台正垃圾

又話無大陸蝗香港
迪士尼d蝗多到

其實藍絲去商場唱歌唔係幫緊手咩
做咩要去屌鳩佢地

之前話8月取消左200幾個團呀嘛
依家9月咪出返曬嚟囉

I insist he is shit
Fuck you Emery

我都唔明
其實由得佢哋煩到啲商家佬，班商家佬自然會出聲屌啦

愛狗真正意思係Mustafi冇future
佢講嘢不嬲掉返轉

其實大家都知去到有打鬥，d狗只會拉後生

Yes, 話大戰會用ozil, 結果一分鐘都冇出

班藍絲本身純唱歌無搞破壞/打人？
我做緊野無跟好貼 但今朝有個外籍記者話有人報料班人係想搞721翻版 黑社會見人就打

有打人

真係狗黎

IWOBI: I HAVE A NEW HOME AT EVERTON

Alex Iwobi feels like he has found a "new home" at Everton following his Deadline Day move and discuses how he has adapted to Merseyside.

艾馬利尊重梅斯達菲留隊決定

梅斯達菲沒有在夏天轉會窗離開阿仙奴，艾馬利尊重他的決定，又指他現在會是球隊計劃的一部份。

梅斯達菲因為表現不濟，差點在夏天轉會離開，最後卻繼續留下。

梅斯達菲在今季英超仍未上陣，今輪也未有機會，估計歐霸盃及聯賽盃才落場。艾馬利說：「當梅斯達菲決定留下，我尊重他的選擇。現在我告訴他是球隊一部份，會再有機會落場。」()

冇計
阿狗永遠錯過了先會珍惜
藍斯又係咁

😎 @HectorBellerin

How much are you looking forward to seeing Hector make his return?

1️⃣ ➡️ 🔟

@SergeGnabry
回覆給 @Arsenal @HectorBellerin
Can’t wait!!!!

Shkodran Mustafi's Premier League appearances this season: 0

Shkodran Mustafi's press conference appearances this season: 3

其實不如你地自己落下場感受下，
自己處身下係個啲環境，
路過都比人打，你可以點？
一係出去幫拖，一係等幾時打到你，
唔好成日對住個連登啦好冇

搞亂香港嘅就係呢班無未來，無希望嘅傻閪垃圾愛國廢老

呢排多返啦
上水早排好靜,而家好似仲多過以前

係咪要場場出席曬先可以出聲
係既我收嗲囉

講埋最後一句
唔好跟對家個plan走,一中計就只會變送頭

愛狗:口不對心我最勁

你唔係個個位置就指指點點，
因為而家比人打個個唔撚係你啊嘛？
成日話中計中計，中撚左3個月啦，個計到左未？
出黎保撚住你地仲要比你班柒頭屌，
下下就話勇武冇腦，係啊冇腦啊，
你出去比人打啦屌你老母

撐你!

手足不嬲都由佢撕紙 係見今朝炮台山無差別咁打人
先諗住出去幫拖 屌你老母又俾人屌返轉頭

左膠先係大害

又打人喇，唔跟對面個plan行係咪即係由佢打？
又濫捕喇，唔跟對面個plan行係咪即係咪出街？

又唔撚係我地挑釁先 俾人打又唔俾還手既
成日話重建重建 有幾多撚樣會返落痴牆呀
嬲

前幾日先同個和理非討論還拖呢個問題
不嬲比人打 而執法部門又偏坦既時候 冇可能唔還拖
利申和理非
仲有每晚唱完歌一定叫人去起返連憹牆同叫人遊行出黎
最撚基本

利申返先，唔係針對牙嬌，係想講而家大家個方向錯撚哂，我語氣係好撚差，疏

我都要講對唔住
無搞清楚件事就話前線手足
出去追返po先知又有無差別打人
對唔住各位

互含返okay?

Ok我含先

On this day in 2013: Mesut Özil provided an assist for Olivier Giroud just 11 minutes into his Arsenal debut, while Aaron Ramsey netted a brace in a 3-1 win away to Sunderland. #afc

Confirmed: Arsenal will wear their home kit for their trip to Vicarage Road to face Watford on Sunday. [PL] #afc

Arsenal U23 v Leicester: Hein; Swanson, Mavropanos, Holding, Bola; Burton, McEneff; Tormey, John-Jules, Coyle; Balogun.

join ok？

死gay lo

小妹not gay-.-

想練大隻

一齊去康文操

我手腎粗過廢老大髀

Ornstein on Alexis: "He wasn't very popular. He didn't socialise with a lot of guys, he kept himself to himself with Atom and Humber. It was notable that there were no farewell messages from his teammates."

2018年2月2日

阿迷蓋清

請尊重

我食奶粉都唔會肥點計

你就算拉

啱啱先燈完猁

原來大隻過auba就係你

真係唔肥 但食邊隻好

‘Arsenal should be in for Sancho’ – Merson wants Gunners in transfer mix with Man Utd & City

“I like his confidence. He beats players, and he knows the game. He has composure as well as pace. He doesn’t make bad choices when he gets into dangerous positions.

“I think we’ll see him back in the Premier League sooner rather than later. I doubt he’ll be available in January but next summer there will be a queue of clubs lining up.

“Manchester United seem to like him, and Arsenal certainly should. But Manchester City might even be tempted to bring him back.

禾食唔到 會屙

Sancho同Pepe撞哂位

Me too

下季就賣走件垃圾PEPE

利狗真係好勁

究sick

一日哥狗高狗唔走 阿仙奴都唔洗旨意攞冠軍

唔駛擔心
0% 機會
起碼 2 億

唔會係飲完去做帶氧

JJ勁到

瘦底好似唔應該做太多帶氧

獌場場12m 玩哂啦屌

希望沙神可以懲戒熱狗

【英超預告】阿仙奴勢挫「地震黃蜂」

【Now Sports-體育】阿仙奴於周日英超作客剛易帥的屈福特，就算拉卡錫迪因傷缺陣，勝望仍濃。
撰文：歪花

阿仙奴賽前收到壞消息，射手拉卡錫迪因為足踝受傷，需要休息1個月；相信跟奧巴美揚合組攻擊線的，是於西班牙國家隊表現出色的攻中施巴約斯，以及特意提早歸隊的翼鋒尼高拉比比。

屈福特在開季4場英超僅得1分，教練加拉西亞日前被辭退，由科利斯再度領軍。盛傳加拉西亞被炒不是因為戰績差，而是因為不肯重用球會以重金簽入的翼鋒伊斯美拿沙亞、射手韋碧克。

加拉西亞入主屈福特後，領軍表現相當出色，上季更殺入英足盃決賽，如今換上科利斯，相信會對班主言聽計從，禍福實難料。不過，以這樣的士氣鬥狀態出色的兵工廠，不看好。

屈福特VS阿仙奴
屈福特
傷兵 甸尼、卡夫卡治、卡普
停賽 /
阿仙奴
傷兵 比爾連、祖斯夫韋歷克、拉卡錫迪、迪恩尼、馬夫路班奴斯
停賽 /

Now TV 621台15/09 23:30直播
Now TV 611台4K直播
Now E 同步直播

圖片來源 : ©AFP

獌狗又有12m

水晶宮垃圾到

但係阿記對佢都係會失分

熱三甩

話左勁和鏝已經睇得出 兒子開掛

獌軌都贏波

世界波食屎了

Tomori遠射

Tammy又入神鋒

我地Luiz 幾時整返粒

0:2

又係波追人

Now jm9

典搞牙今季又矛前四

好似好耐無入過
除左頭搥

利狗官方爆閘

CLS

曼車熱又贏

惡利 0失分

播緊獌
跟住突然播文尼入波replay

狼隊今季降班啦

狼隊0:3

Abraham 6球了。。。

勁到Abraham

係美羊既兩倍

中堅無左Boly同Bennett就收皮

弱隊殺手

真心幾勁成個巴約咁

不過今年狼隊好似真係冇咁勁

熱4-0

熱4:0 軌3:0 獌1:0 頭寒喇

最緊要隊隊都clean sheet

聽日就幫屈起機

聽日其實係14:30定15:00

915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣

你早d到咪得囉⋯⋯

狼隊

我次次都遲到

係pepe既無限倍

踢歐霸

隊隊都咁勁 唔打啦

唔想封路行餐死

now e

去唔去英領

渣ga

有冇得告9佢

極度懷疑狼隊中堅收錢打假波

咁早不了

帶帽

一個唔係踢開中堅,一個岩岩加盟

去sogo嘆下冷氣算

大家聽日見

An agent who worked closely with Arsenal: “Raul [Sanllehi] knows how to handle things in the right way. There is no bullsh*t with him. If he says he’s going to do something, then he does it. There are plenty in the industry who will mess you around, he’s not one of those.” [Goal]

斷廿次了

好撚勁

哥狗我屌你老味
FPL cap左迪布尼, bench左

楣角

zouma 真係廢到仆街

睇好屈福特悶和/贏阿妓
首名入球:韋碧克

正路

有得出場先算啦

曼城只會買艾達臣阿古路同250
呢三件長期正選

10號球員都冇正選

嘩 灣仔（被）墮樓分屍圖。。。

警：無可疑
肯定係自己將自己斬件再跳落街啦

諾域治

開live嗰刻以為自己睇錯

曼城

Cls norwich 個反擊

金絲雀

勁過Wengerball

唔想今年係痢呀

Norwich 真心高質
Summer spent 1M only

阿狗對諾域治會唔會豬波

利記英超冠軍

曼城.......

屌直接頒得啦今季

其實手球
曼城

var個準則屌你老母

手球喎
又話掂到手就12碼

不如廢除返個VAR啦
場場準則都唔同，唔同球證睇又唔同處理

上年都擺到明造比猁
今年終於成功

球例同警例一樣係廢

咁利5場15分係勁既

曼城做乜鳩
如果 VAR work 佢地已經輸 3:0

Norwich wengerball

雲加都做唔到半場2-0曼城

雲加廢

又話 norwich 傷左半隊正選

Aguero goal

要反杯了

又係阿古路

B華阿古路

天日贏波就做二弟了了

會

沙卡又正選

有預感明天會出柏芝搭雷欺

傷咗

Otamendi
Pukki again

3:1

奧達文迪呢季可以專心踢足總盃同聯賽盃

曼城後防廢過我地

好似屌Stones唔提

無左Laporte

Mustafi-ish

難道今年真係痢

Cap咗250
VC咗Pukki

3：1

我cap左KDB

Pukki 5場入6球

利冠了

Abraham都係

唔出咪用bench頂替，起碼好過出咗但低分

Pukki movement so good

今年阿仙奴拎英超

Pukki三場對Big 6都有波入
講緊係對鏝 猁都有喎
Abraham對廢隊刷數據

想睇Pukki對阿狗hat trick

Easy

我地美羊想刷都刷唔到

愛狗問題

開季咁勁多數季中會入球荒

愛狗

De Bruyne different class

出KDB係咁斬

夢遺隊皇蘇贏緊馬體

夢遺GGGGOOOAAALLLLL

入埋波

想念他

要買件皇蘇印夢遺了

Norwich 勁撚到

教練屈機

馬列斯越黎越廢

Drmic 去左 norwich

過嚟阿仙奴打返Wengerball

快

趕走愛狗

Norwich 冇氣了

Rodri goal

Rodri 3-2

Cls
Norwich

聽日贏10：0就可以做二弟

利狗冠軍 英超橫行

爺爺個不敗

輕鬆啦

今年利狗有機不敗

屠咗五隊垃圾就話有機不敗，仲要有四場有失波

季季都有人話曼城/利不敗
爺爺咪又係笑到最後

踢法太單調

而家連first touch,扭波都廢左

佢地埃及文明+vvd全季都無乜受傷真係勁
我地個拿卡踢左幾場又傷一個月

我地pepe完勝！

好似係改圖黎

Arsenal manager Unai Emery is set to name midfielder Granit Xhaka as new club captain next week. [Sun]

屌你老母

Troy Deeney on Pepe: "I don’t think he’s too far away from being an absolute destroyer. You can see the talent is there"

Emery on Xhaka: "We were speaking this morning. [Make a] mistake, recognise that mistake, learn, correct it, improve & repeat with success. Every player makes mistakes, only some are magnified because the consequence is more"

Mohamed Elneny had a debut to forget... the Arsenal loanee was sent off for Beşiktaş tonight

早～

隊長=清洗名單

五隊垃圾

蒙叔

真帶刀侍衛

入唔入到10粒我唔知
但係一定唔會係clean shit

而家印波衫應該去邊間？

mc食得屎
拿子有排傷要靠石頭

哥狗會用獲加/廢甸打中堅

車個Abraham好癲

仲講不敗全勝奪冠都嚟緊

kitroom 有捐過收益比梁義士

未打歐聯啫 我就唔信班正選可以打足全季

利記班友最恐怖係全盛梳高斯雙腳飛鏟都唔識傷，有張狗吸傷

Psv個馬撚入5球
我廠青訓黎？

回購未
稔起我廠青訓kane

踢個阿狗，再之前係踢Ajax

呢個真 雲加

懷念爺爺

雲加(無工開)

第1次睇OP

姜太公都釣3年魚 俾少少尊重啦

艾馬利懶理「兵」迷擬任沙卡做隊長

【Now Sports-體育】阿仙奴領隊艾馬利有意任命隊中中場加列沙卡為隊長，此舉或引起廠迷的不滿。

阿仙奴上輪聯賽與北倫敦宿敵熱刺打成2:2平手，其中一個失球是來自12碼，加列沙卡（Granit Xhaka）在禁區內犯錯，令熱刺獲得12碼。賽後這名瑞士中場被球迷猛烈批評，令他需要發聲為自己辯護，並指摘外界只將專注放在某一個錯誤之上。

雖然演出一直受球迷及球評家攻擊，但阿仙奴領隊艾馬利看重下，英國《太陽報》指出前者更有意將球隊隊長臂章交予沙卡，但此舉可能引起球迷不滿。

「有關對熱刺一役的錯誤，我倆已談論過，只要錯誤得以糾正，並加以改善，多次重覆下就會成功。每名球員都會犯錯，只有一些會被放大，因為後果較嚴重，但我只選擇專注在好的方面，注重球員好的表現。沙卡有很強的個性，對我們很重要。」艾馬利說。

願爺爺在天之靈保佑阿po所有手足今日平安回家睇黑b鏟草

佢只是個孩子啊.jpg

今日有d驚

祝願各位手足平安歸來

爺爺保佑手足

Penalties since the start of last season

16 Man Utd
8 Liverpool
5 City, Spurs, Chelsea, Arsenal

躝啦新沙比

Added

respect 臭燒 支持還眼行動

乜撚野在天之靈

艾馬利「睇住」加拉西亞被炒

【Now Sports-體育】阿仙奴在周日英超將作客屈福特，領隊艾馬利原來跟剛被大黃蜂辭退的主帥加拉西亞份屬好友。

加拉西亞（Javi Gracia）雖然帶領屈福特踢出不曾成績，上季更殺入英足盃決賽，但盛傳因為不肯使用球會以高價簽入的球員，所以被班主怒炒，另一西班牙主帥科利斯重執教鞭。

在球員時代跟加拉西亞曾一同效力皇家蘇斯達的艾馬利（Unai Emery）表示，當對方得知被辭退時，自己剛好在他身旁：「上星期我回到家鄉，在街上碰到加拉西亞，我們開始談及今場比賽，之後得知他被炒了。」

艾馬利認為加拉西亞是一名出色的領隊，「球會決定了，我尊重這決定，他肯定會繼續執教。」好友被辭退，未知艾馬利會否在今場更加用心，力爭擊敗屈福特為加拉西亞「取回公道」？

屈福特VS阿仙奴
Now TV 621台15/09 23:30直播
Now TV 611台4K直播
Now E 同步直播

真係坐撚住個腦 誠哥買起你條傻閪都仲得

大家估今晚開唔開到半大

I have to say, Zaha hasn’t really started the season like a £100m player.

No goals, no assists and just two chances created in six games.

靚

水炮車射催淚水劑

好彩冇買，條友最多值30m

On this day in 2007: Emmanuel Adebayor scored a brace, including the Goal of the Season for the 2007/08 Premier League season, in Arsenal's 3-1 win away to Tottenham at White Hart Lane.

⚪️ 15’: Bale ⚽️
🔴 65’: Adebayor ⚽️
🔴 80’: Fabregas ⚽️
🔴 90’: Adebayor ⚽️

#afc

Arsenal striker Pierre-Emerick Aubameyang has scored more goals (12 goals) than Watford (10 goals) in all competitions since April 15th. [Sky] #afc

Guendouzi made 48 appearances in all competitions last season, a figure that only Pierre-Emerick Aubameyang (51), Alex Iwobi (51), Lucas Torreira (50) and Alexandre Lacazette (49) surpassed for Arsenal.

Finally...

其實啲人作完歌未
作埋啲懶係 笑鳩差佬既歌
係到自high

【特稿】韋歷克一門三傑祖斯夫最標青

【Now Sports-體育】阿仙奴中場祖斯夫韋歷克在3兄弟中排行最小，兩個哥哥都是足球員，回想起2002年時，只有二哥Chris是阿仙奴青訓球員，不過今時今日祖斯夫韋歷克已超越兩位哥哥，成為阿仙奴一隊球員。

23歲的大哥Matty指，祖斯夫韋歷克（Joe Willock）小時候已自信過人，「祖斯夫總是比任何人都更自信。他3歲時已說，『我會去阿仙奴踢波』，當時媽媽問他怎會知道，他說，『因為我比Chris好，比Matty好，比爸爸好，比媽媽你好』，我們全都笑了。」

而祖斯夫這預言於2017年實現，當時他首次亮相阿仙奴，這位20歲的中場現已打入艾馬利的一隊陣容，上周更與球會續簽了新的長約。儘管祖斯夫是家中最年輕，但他已成為他們之中最傑出球星。

Matty指，小時候他們家中不太有錢，3兄弟會談論他們希望，夢想成為職業足球員，「我們成長時沒有很多錢，所以我們更親密。我們會說，『如果我們成為足球員，我們將搬出這裡，大家都擁有自己的房間，並在大型球場踢波』，這是人格設定，我們知道需要努力擺脫這種局面。」

上月阿仙奴對般尼的比賽，Matty都去到酋長球場支持弟弟，「我感到非常自豪。他在比賽中做得很好，我站起來大聲喊道，『那是我的兄弟』。」

有隻雀仔個d...太玩味

炮台山小心

竟然

快走

出炮台山幫拖啦講
屌哂你班廢柴老母

直接屌 好過啦

係作就作戰歌，直接比壓力對面，
呢啲和理非歌夜晚十點開窗唱就啱，
上戰場死得啦

唱肥媽果啲要死全家

疤個Ansu Fati好癲